屌你老味d NBA 狗都學人每隊波開一個post 討論

on9 死返去玩具台開啦垃圾

樓主自己都係nba狗

係咪有咩誤會